大律師公會回應指人大法工委評論限制司法獨立 是違反基本法！

笑到我收唔到聲

型

上面咪釋法，釋完法你地咪又乖乖地話依法判決囉

。

老實講，係

佢地到底知唔知咩係普通法

面對現實，長期抗爭，分工合作

釋法一野都殺哂啦 違反

開波

都幾撚on9 , 宜家就係個基本法任佢改
你拎佢改到既嘢屌佢 , 大律師公會係唔係弱撚智

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

堅持
聖誕冇生意
新年冇生意
攬抄

法治死咗十世啦...

又扮下有法治
無人信

迫到要釋法
班法官已經做左應該做的野

起碼同國際講法治99%已死>99.9%已死

根本只要有正常思考都會覺得人大違反基本法

最重要嘅係中共連事實都搞錯

佢地以為法庭裁定緊急法違憲

事實係法庭裁定禁蒙面法違憲